不要說「黑人問題」，試著說「大惑不解」

我大惑不解你地常常說黑人問題

乜唔係黑人問號咩

Nigga question mark

sor打錯

想裝作很幽默 誰料柒得很

獨酌無相親，你老母生得你痴孖根